水島努twitter發文支持香港民主化

水島努
@tsuki_akari
最近、香港のfollowerさんが増えた気がします。
私は、香港の民主化を支持します。応援します。

推了

入去講句多謝

G持

BTW佢快啲出GIRLS und PANZER das FINALE 第三集

要call cctai手足入場gchi白箱了

睇黎好唔gur大陸資金入侵

佢出埋啲少女與戰車,一定係想復興軍國主義

小粉紅又要出精

入面啲五毛多到

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

快幫拖

推

動物台平時d N1 9upper去晒邊
夠鐘troll 5毛啦

同5毛玩泥漿摔角有乜意義 佢地條修正案已經多左人留意政治 加埋武肺已經好多人屌緊支那 同佢講句ありがと咪算

淨係貼圖都撚到佢地暴怒啦

啲5毛咁廢黎蛇1個打全家了吧

逃げろ! Nmsleseは来るぞ!
笑4

水島努新作-戰車輾少女

retweeted

記得順手舉報埋啲三毛

支那人要罷睇少戰了

已覆

冇意思，去講聲多謝，刷下rt同like就夠

推
nmslese準備nmslization

少戰同劇場版白箱

入去多謝佢嘞喂

咁順便like埋手足d cm

冇人推post唔係下化

唔識但幫推

咪又係睇翻版

少女與戰車世界第一

水島努心水清
又夠膽講出黎

肥佬努力左幾日終於點起個火

迷家神作

依排好多野連埋一齊爆 佢地講野大膽左好多

業界奶支奶到D動畫延晒期

刷下rt同like

講起水島努 我就諗起

Like下啲多謝佢嘅cm

水島監督走得太前

以前當隻眼開隻眼閉
而家有人肆無忌憚得罪晒全界
連以前忍緊嗰啲都一炮過爆出嚟

尋日已經講緊小熊維尼
今日直線抽擊

仲唔入去幫手

本身都係會講政治野
今期咁連續爆,唔嬲就奇

g持

如果可以擺上少女與戰車貼吧比班中國人睇就好

推下，睇下有冇人幫手cm
我日文唔太好

呢個好笑

又更新咗twitter

好多大陸人留簡體字鬧佢

入去加速先

新tweet，繼續要人入去幫手

唉我驚佢跪

佢都係串緊d支那狗

撕爛張廢紙
bd 周邊 乜都冇

買多幾張啦，得一張咁寒酸

香港幾時上白箱 一定要大大力支持下

香港好似會上白箱劇場版，到時記得要入場支持

支持nmslese效法香港藍絲買寶礦力嚟倒

錢已收，理撚得你

睇死佢之後一路屌一路課

唔擔心新映代理嗰度 係怕戲院會抵制

佢要唔要之後打爛埋屋企個日本飯煲

應該唔會啦，咁小事

我用英文

twitter help bot任務list有
快做日任

戲院又唔係間間紅到發紫
又唔傻
有錢唔搵咩

唔大做文章應該冇事嘅
689嗰類廢老應該唔知水島努係乜水

3月20日
睇都睇咗啦
on9

有個tweet被迫鏟咗？

第一次like左小粉紅
因為太好笑啦

唔好玩啦師兄...

希望大家唔好亂like 下面d片,呢d友係反問佢係咪認同咁樣爭取民主係啱 係咪覺得無問題,我見有90個like,可能有巴絲見到條片有狗就like

有冇日本社運片,貼返比佢睇

對支那人緊係貼64

樓主pin呢個啦

佢問係咪想日本都咁樣

超多5毛

其實水島嗰代應該仲記得大學生激烈抗爭
佢唔係和平笨蛋

但係自己人更加多
撚曬狗

Push

班少數派真係好垃圾

推
好多小粉紅

佢cut條打狗片出黎都係想話我地暴力姐
咪串返佢坦克碌豬都唔反抗先係“啱”囉

考驗人性時間
睇下會唔會有公司或者聲優同佢割蓆

呢個要貼堂
搣飛尾 點都要扔架啦

公司就難講，不過我諗都係出少句聲當冇事就算
聲優既話應該直頭冇乜幾個有資格講割

佢身份應該唔怕. 不如睇下佢頂唔頂到金主壓力, 過幾日要撤回+道歉好過.

頂到既話, 只係之後只係食日本水, 唔會再有支那金主課金比佢. (不過佢性格又唔怕餓死, 分分鐘係佢唔想做支那金主生意就真. )

留名等睇白箱3期用呢單野做ネタ

是撚但啦 少戰支那又唔會有得上
白箱劇場版仲要被武漢肺炎搞到咁

但佢出左咁多個post講,如果跪真係樣衰

無話樣唔樣衰, 呢D野睇邊個大力D. 日本人尊嚴一係高到切腹都唔賣比你, 一係低到為錢即跪.

啲中國人過幾日就唔記得曬，繼續睇少戰啦
tweet入面啲中國人跟本無人講抵制佢
淨係識叫佢咪理咁多，快啲出少戰最終章
慌死自己無得睇多啲

有得諗
武蔵野俾中資入侵
木下監督被迫政治正確
中國studio代工影響作畫品質
staff發聲被炒魷魚

好多小粉紅
快幫手

記住like埋手足嘅cm呀！！！

大家like cm 之前translate 睇下
唔好見到香港d 圖就like

武漢野套劇場版比武漢肺武搞到大爆死

記得like 埋手足啲 comment !
唔爭比五毛嘅 comment 同片 置頂

push

聽到北方國家傳來好大聲玻璃碎裂嘅聲音

戰力好高

Bilibili 啲少戰rip

依家開始諗劇場版shirobako 同少戰ep3 好啦

今次咁少nmslese
係咪咁想睇白箱同少戰

有冇人Po下支那微博定貼吧個邊有咩反應

up

快啲幫拖啊
希望佢唔好跪
香港到時上白箱一定支持

我講多謝都俾小粉紅屌

小粉紅：搞死少戰嘅中國市場

不枉我入少戰白箱全套BD

可能花澤係心入面屌緊

水島兄弟

00之後冇高達

希望日本仔唔好正係上twitter
仲要叫人出黎投票咁先可以改變個社會

貼少戰幅坦克人改圖

微博就算，貼吧果邊我有時見D人都開始煩惱
因為動漫畫發聲既人實在太多，佢地再抵制落去咩都唔使睇

屌佢地睇藍貓啦